渡邊：和男人約會前一定要刮腿毛、除臭、先吃飽！

除臭要用牙朗香水

以為麻友雞

正過麻友

NO MORE

貼返幾張麻友中和下ok?

btw Jed

樓主先係真正既迷麻黨

我愛樓主
我愛麻友

卡勞

迷麻了